好奇, 有無文分析中共分化人群, 滲透傳媒既技巧

有無英文好既巴打譯俾美國佬睇